單戀好辛苦啊

識左4個月都係見過幾次
人地搵你攝時間咋
真心快d甩手

日日見咩屌你老母

失戀辛苦啲

A0啊

好心你地唔好成日睇咁多電視電影就以為好浪漫啦
如果對方係好鍾意你既 大家自自然然就會一齊

如果對方係對你有少少好感但又未去到鍾意既話
你咁心急表白等於自殺 因為你去表白既時候
對方要即刻俾一個答覆 會俾到人地一個壓力
有壓力既話自然會抗拒你 之後你就會收到好人卡
亦判左自己死刑

有少少get到，但其實都識左好耐。定係我自己心急